川普回應NBA莫雷肖華事件 新聞拍案驚奇

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

那就是儒家文化的弊端，長幼有序，服從尊上，只可聽從族群的老大，就算佢做盡壞事，錯事，都唔可以出一句聲。

小學生治皇帝
大學生做奴隸